3電話 就完PLAN, HKBN 寬頻就完

電話想帶號轉台, 最好6GB, 140以下

寬頻就1000M,

tg: